{
    "question": "\u00a0 \u00a0 2",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "Maksudnya?<br><br>2[tex] \\sqrt{5} [/tex] =\u00a0[tex] \\sqrt{4} [/tex] +\u00a0[tex] \\sqrt{5} [/tex]<br>\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 = [tex] \\sqrt{9} [/tex]<br>\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 = 3<br><br>[tex] \\sqrt{3} [/tex] +\u00a0[tex] \\sqrt{5} [/tex] =\u00a0[tex] \\sqrt{8} [/tex]<br>\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 =\u00a0[tex] \\sqrt{4} [/tex] x\u00a0[tex] \\sqrt{2} [/tex]<br>\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 = 2[tex] \\sqrt{2} [/tex]",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "akar-dari-1825-akar-dari-13-752",
            "question": "Akar dari 18,25 . . . akar dari 13 . . .",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "akar 18,25=\u00a0 4,27<br>akar 13 = 3,6<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sederhanakan-bentuk-pangkat-pecahan-81-min-14-pake-caranya-yaa-130",
            "question": "Sederhanakan bentuk pangkat pecahan 81 min 1/4\r\npake caranya yaa^^",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "81^1/4<br>=3^(4).1/4<br>=3^1",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "a-2757-67-b513-213613-247",
            "question": "A.\u00a02\u221a7+5\u221a7-6\u221a7\r\nb.5\u221a13-2\u221a13+6\u221a13",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "a.\u00a0[tex] \\sqrt{7} [/tex]<br>b. 9\u00a0<u></u>[tex] \\sqrt{13} [/tex]",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "A.\u00a0\u00a0dari :\u00a0\u00a02\u221a7+5\u221a7-6\u221a7<br>B.\u00a09\u00a0<u></u>\u00a0dari :\u00a0<span>5\u221a13-2\u221a13+6\u221a13</span>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tentukan-hasil-dan-berikan-jalannya-a-2a-22-b-8m2n3-213",
            "question": "Tentukan hasil dan berikan jalannya..!!    a. (2a-2)\u00b2\r\n\r\nb. (-8m\u00b2n\u00b3)\u00d7(2k\u00b3n\u2074)\r\n\r\nc. \u221a3\u00d7\u221a8\r\n\r\nd. 4\u207b\u00b2+2\u207b\u2074 (buatlah hasil ke dalam pecahan)\r\n\r\ne. 3\u221a6\u00d7\u221a2\r\n\r\nf.\u221a15\u00d72\u221a5\r\n\r\ng.6\u221a10\u00f7\u221a15 \r\n\r\nh.\u221a8+\u221a18-\u221a32\r\n\r\ni. a\u00b2 \u2075\u221aa\u00b3",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "a. (2a-2) (2a-2) = 4a\u00b2 -4a -4a +4<br>= 4a\u00b2-8a+4<br><br>b.\u00a0-16k\u00b3m\u00b2[tex] n^{7} [/tex]<br><br>c.\u00a0\u221a24<br><br>d. 4^-2 = 2^-4<br>(2^2)^-2\u00a0=2^-4<br><br>e. 3\u221a12<br><br>f. 2\u221a75<br><br>g. 6\u221a150/15<br><br>i. a^2+3/5= a^13/5",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebuah-peta-berskala-110000000-jarak-kota-jambi-dan-palembang-584",
            "question": "Sebuah peta berskala 1;10.000.000. jarak kota jambi dan palembang pada peta jaraknya 2,4 cm. seorang sopir bis brngkt dari kota jambi menuju kota palembang dengan kecepatan rata-rata 80 km/jam. selama perjalanannya, ia berhenti istirahat senamyak 1 kali selama 30 menit. ia tiba di kota palembang pukul 10.30 WIB    a. berapa jam bis itu diperjalanan?\r\nb. pukul berapa sopir itu berangkat dari kota jambi?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "10.000.000 x 2, 4 = 24.000.000 cm = 240 km<br>a. 240/80 = 3 jam<br>b. 10.30 - (3 jam tmbh 30 mnit)<br>= 10.30 - 3.30<br>= 7.00",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "Diket : jarak = 240 km , istirahat 30 menit<br><br>a.\u00a0waktu =\u00a0jarak : kecepatan = 240 : 80 = 3 jam<br>b. 10.30 - 03.00 - 00.30 = 07.00<br><br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "upik-membuka-usaha-keripik-kentang-yang-di-pasarkan-pada-ibu-ibu-716",
            "question": "Upik membuka usaha keripik kentang yang di pasarkan pada ibu ibu di sekitar komplek upik tinggal. agar pembeli tidak kecewa upik harus berusaha potong keripiknya sebagus mungkin dan hampir sama panjangnya.setelah di goreng upik menimbang berat keripik kentang itu,ternyata dari 8 butir kentang di peroleh keripik dengan berat 1,2 ons    a.jika tetangga upik memesan 2kg keripik,berapa butir kentang yang harus digoreng upik?\r\n\r\nb.berapa butir kentang digoreng untuk membuat 6kg keripik?\r\n\r\nc.berapa kg keripik yang dihasilkan dari 60 butir kentang?\r\n\r\nd.sajikan data perbandingan pada tabel dan gambarkan grafiknya pada koordinat?\r\n\r\ntolong jawab ya penting !",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "ini disebut perbandingan senilai<br>a. 8/a = 1,2 / 20<br>1,2a = 8 x 20<br>a = 133 1/3 buah<br><br>b. 8/a = 1,2/60<br>a = 400 buah<br><br>c. 8/60 = 1,2/a<br>a = 9 kg<br><br>d. kalo data tabel seharus nya anda bisa<br>untuk grafik,koordinatt x untuk banyak kentang dan koordinat y untukberat yang dihasilkan<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "gan-jika-24m-12-itu-jawabanya-brp-sih-ganama-kasih-tau-caranya-636",
            "question": "Gan jika 24m = 12 itu jawabanya brp sih gan,ama kasih tau caranya ane masih bingung",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "pindah ruas aja\u00a0<br>m = 12 / 24 = 1/2",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "24M=12<br>M=12/24<br>M=1/2<br>Mungkin seperti ituu ya",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "rumus-garis-phytagoras-245",
            "question": "Rumus garis phytagoras",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "\u00a0C^ = A^ + B^<span>\u00a0, itu aja yang perlu diingat ingat oleh kamu. C = Panjang Garis bidang miring , A = Panjang Tinggi Garis, B=Panjang Garis Alas , .</span>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "C^2= A^2 + B^2 atau<br>C= akar dari A^2 + B^2\u00a0<br>ket: C = sisi miring segitiga siku-siku<br>A &amp; B = kaki-kaki atau sisi siku-sikunya<br>^ = pangkat",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "cara-menyelesaikan-12x-5-gt-15-ptlsv-bagaimana-647",
            "question": "Cara menyelesaikan 1/2x + 5 &gt; 15 (PtLSV) bagaimana??",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "1/2 X + 5 &gt; 15<br>1/2 X &gt; 15 -5<br>1/2 X &gt; 10<br>X &gt; 10/ 0,5<br>X &gt; 20",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tolong-ya-yang-tau-sifat-sifat-sifat-yang-berlaku-pada-bentuk-aka-332",
            "question": "tolong ya yang tau sifat sifat sifat yang berlaku pada bentuk akar beserta contohnya.. hehe ini untuk pelajaran matematika loh ya (: yang tau tolong dijawab yaaaa ^^makasih",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "akar<br>a\u221ab + c\u221ab = (a + c)\u221ab\n<span><br>a\u221ab \u2013 c\u221ab = (a \u2013 c)\u221ab</span><br><br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}